點先叫鐘意？點先叫愛？

口講出來嘅叫做鐘意，做出來嘅叫做愛

屌，咪撚咁煩啦，間硬要區別鐘意同愛俾啲港女打飛機

有冇咁難分 成日都有人問

咁點分好感定鍾意

你可以對好多好多人有好感

但鍾意我定義為更親密既人 我定義係得一個

同問
Flirt flirt 下好似無咗feel

愛係唔介意佢既缺點
無條件付出

我都係